1) "Тема блога"
Summer Morning - коллективный блог, в котором писатели-любители могут выставлять свои произведения для оценки сообществом сайта, в рекламных целях или просто для души.
 
2) "Описание проекта"
Слева будет колонка с постами, справа панель навигации: переход на страницы других жанров, просмотр публикаций по датам, просмотр самой популярной публикации месяца. Посты и комментарии можно лайкать/дизлайкать, увеличивая или уменьшая соответсвенно рейтинг пользователя, публикации или комментария. В шапке сайта будет находиться вход, регистрация, переход на персональную страницу с информацией о пользователе.
 
3) "Функциональность"

    Вход, регистрация с использованием CAPTCHA
    Рейтинговая система: при низком рейтинге нельзя делать публикации, при высоком можно их модерировать
    Личный кабинет, в котором можно посмотреть дату регистрации, информацию о пользователе и др.
    Удобное и функциональное создание публикаций
    Комментирование публикаций с оторажением в виде ленты
    Оценка постов и комментариев
    Защита от инъекций к базе

4) "Технические средства"
Python, Django, HTML+CSS+JavaScript
 
5) "План работ"

    Совершенствование дизайна, верстка сайта
    Написание основного функционала (регистрация, публикация постов)
    Решение вопросов безопасности
    Написание расширенного функционала (продвинутый редактор публикаций и т.д.)
    Поиск и устранение недочетов

6) "Прочее"
Дизайн сайта планируется достаточно минималистичным, чтобы было удобно читать.